開心治癒動畫推介？

近排個人好低落，想睇D搞笑治癒對人生有希望嘅動畫，近排睇左天竺鼠車車，都幾治癒，巴打有冇其他推介？

睇寒蟬睇到胃痛，人生已經夠低落，點解梨花仲要慘無人道

搖曳露營

Clannad
Kanon
Air
Little busters
Angel beats
ef
末日時
風平浪靜
四月是你的謊言
可塑性記憶
White album2
結城友奈是勇者
學園孤島

碧藍之海

男子高中生的日常

輝夜姬
齊木雄楠
與變成了異世界美少女的大叔一起冒險

熊熊

happy sugar life

經典之最，翻睇左無數次，仲要係粵語配音先得

點兔

即係邊套

來自深圳
School Days

一定要睇

極道超女

糖到爆

天使降臨到我身邊！
Yuruyuri
.
.
.
芳文社出果類

熊熊勇闖全世界

甜*

最想係睇完會有人生希望同意義，致鬱嘅相反

為了女兒，我說不定連魔王都能幹掉。

魔王大人retry

怕痛的我，把防禦力點滿就對了

兩套都睇過school days 6.6/10
來自深淵7.5/10

冇刀劍

雖然好舊 但治癒嘅話k-on好正

「大人たちは簡単に言うけど…
"大人們總是說得很容易"

私にとっての希望って どこにあるの？」
"而屬於我的希望 究竟在哪裡?"

今季套 回復術士的重啟人生

deca dence?

happy tree friends

除咗正評我都唔知講咩好

White album2強烈推薦

仲有戀如雨止

飛翔的魔女

比宇宙更遠的地方 神作

聖誕之吻
睇完被治癒

天竺鼠車車

索瑪麗與森林之神

元氣囝仔
奇諾之旅
蟲師

如果有抑鬱睇晒咁多套應該可以去轉生

加個妖精的旋律

Clannad 唔會

都話星星公主

來自深圳

戰國

真田十勇士

黑子的籃球

入間同學

死亡筆記

火影忍者

亂馬1/2
蠟筆小新

自己攞嚟

書店裡的骷髏店員本田

Netflix 有輕鬆小熊與小薰

鬆弛熊嘅定格動畫，每集十分鐘左右，無無聊聊又幾得意

Key社的番都比你點齊咁濟，唔差在星之夢啦

月刊少女野崎君

Konosuba